# Маркировка связных компонент
При использовании построчного алгоритма маркировки связных компонент итоговые метки могут быть распределены с пропусками.<br>
Необходимо доработать алгоритм из файла two_pass.py так чтобы метки на выходе были без пропусков.<br>
Тестирование проводить на массиве который представлен в самом файле `two_pass`.<br>